我宣佈, 當班匪=休班警, 休班匪=當班警

以下為使用例子

匪徒朱經偉, 休班期間襲擊途人

七名休班匪暗角打人

匪徒當緊班, 強姦打劫穿櫃桶係好正常

當班匪 也是你

休班警 也是你

這稱呼 配合你才迴腸和蕩氣

改得多麼入戲

我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你
當班匪也是你 休班警也是你
怎稱呼也在這個世界尋獲你
你哪裡是蝴蝶 然而飛不飛一樣美
當班警也像你 休班匪更像你
這稱呼配合你才迴腸和蕩氣
改得多麼入戲

咩歌

改埋佢啦

郭富城既弱

「聽枚…當班警呀 當班警～ 當斑警呀 休班匪～」

知唔知咩叫警匪

當班 24小時

當班警也像你 休班匪更像你
這稱呼配合你才迴腸和蕩氣
打得多甚盡慶

當班警也像你 休班匪更像你
這稱呼配合你在牆角和隊友
打得多甚盡慶